出售兩張林宥嘉演唱會飛，有意者內洽。

出售兩張林宥嘉演唱會飛，有意者聯絡66216630